# Less 2.1 

1. Сделать Форк репозитория https://gitlab.com/Sibiryakanton/juneway_less_1
2. Создать ветку Dev
3. Сделать сборку имеджей из 2х веток
Dev Master (имеджи должны иметь тег :app_dev sha app_prod sha
4. Написать деплой (запуск) приложения только в своих ветках.
Пуш в деве - собирается \ запускается долько Дев.
5. В композе порты для нжингса должны быть ввиде переменной Прод - 8080 Дев 8081
